你地人生既動力來源，係來自邊度？

我好想搵到我個動力去努力生活落去

做緊自己想做既野
幾辛苦都好都要頂落去

欲望
但邊方面就要問你自己

感化眾生

我好好自省

怕死

生存本能

女朋友

一個朋友

你

女朋友
小心佢將你變成絕望

呢度都見到你

女人作為自己生存既動力
係好危險既事

吹？

捱左幾十年自殺又好浪費
又未有野值得我用死交換
唯有苟延殘喘